降魔的無可能有續集

馬明完約喇

2016年8月，馬國明決定和無綫電視續約數年

此post己完

獎都沒得拎 TVB 好撚小氣。唔怪得 馬來西亞果果唔見馬明。